{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161247?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 장호탑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。 追加人数がいる場合は、管理人にご相談ください。 追加人数に含まれる場合、宿泊をしていない場合でも追加料金をお支払いいただきます。 最大人数を超過して入室できない場合には払い戻しできませんので、予約の際に注意してください。 一部の店舗を除き、ペットと一緒に入室できません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 予約時の基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあり、これによってペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンションでは入室利用案内として、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙の可否、プール、バーベキュー場、駐車の可能性などを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金をお支払いいただく必要がありますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に含まれる場合、宿泊をしていない場合でも追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室できない場合には払い戻しできませんので、予約の際に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "一部の店舗を除き、ペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "予約時の基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあり、これによってペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションでは入室利用案内として、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙の可否、プール、バーベキュー場、駐車の可能性などを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 512
    }
}